知唔知香港18區 邊區最多師奶?

答案係南區..因為南師奶full

笑到停唔到

黃大仙多黃師奶

?????

低汁

鴻福郎個啲好笑啲

鴻福郎嗰啲垃圾都好笑? @&#&$*@?! &@&!

平時聽開咩笑話

好過你低汁又笑唔出

知唔知點解我咁鐘意食菜？

因為我係草食男

...

秒

其實唔錯

ching識貨

G持樓主

樓主呢

好笑喎

係咪呢

笑撚死

ching推到咁耐之前啊